點解老衲唔敢入波台挑機？剩係識匿係時事台飲食台

貪多小朋友唔識野幫佢打飛機？